本週風向：煽動連登屌鳩回港留學生

不服來辯

三毛多到

睇之前歐洲中招成班係度笑左好耐就知
話哂人地之前反送中都幫過我地出聲
點講都係同一陣營
宜家人地出事就唔幫人仲係咁恥笑
有無搞錯
少少野就自high成咁點做大事
有D野唔係話唔笑得
咁都要比少少建設性既野出黎吖

捉到鹿要識脫角就係依D
大好機會去connect人打好關係
班小學雞就係度笑笑笑
鬼佬收皮無人得閒係國際上理我地
香港人都唔會有咩好日子過
連登仔提升下水平得唔得

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

有保留

返嚟唔係問題

但有啲唔隔離直接周街fing真係好不負責任

Pish
仲有班瘋狂叫人白皮豬
唔知以為上咗強國論壇

返得嚟咁做都唔係手足啦
利申識好多都有自我隔離
利申 反鎖咗我細佬係屋企 自己出去住, 兩個禮拜後見

同意 嗰啲真係撚屌 但三毛風向就想分化回港港人同埋在港港人。
返香港係權利，但亦要負責任，自我隔離十四日，確認無毒先出街！